* **Ночные ласточки**

Мне у Разенбаума не нравится вот этот куплет! Из пальца высосанный, да и вообще матив переписанных стихов. И не передаёт нужно настроение.

---

Васильковых полей тишина
Разорвётся вдруг грохотом взрыва.
Ах, как жалко, что ты не жена,
Не невеста...
Долюбить помешала война,
И коней перепутались гривы,
Неизвестно, где ты, неизвестно,
А дорога длинна, и так хочется в снах
Закричать, застонать...

---

Поэтому вместо него вставку, стили хип-хоп - рэп на распев!
2 - парень!
1 - девушка
3 - ещё один девчачий голос.

---

Переходы делать на винилах! Желательно что бы оригинал был на пластинки! Сделать именно скретч на виниле!

Не большое пояснение!
- Слова взяты из двух фильмов "Ночные ласточки, Истребители" В истребителях девчонка была с позывным "Дракон" - мне нравится!!!
- Тихоходки, этажерки - так называли самолёт "У2"
- "Не по зубам скоростям" - за счёт того что они были тихоходные, легко уворачивались от скоростных истребителей, которые на большой скорости не могли совершать такие манёвры.
- Бомбили на выключенных двигателях, заходя на цель - эффект внезапности! (но я это убрал)
- Ночные ведьмы тоже убрал. Не вошло!
- И летали они низко. очень! Открытая кабина, да и двигатель набирая высоту тратил много топлива!
- Ещё были очень живучие, этажерки возвращались без двух крыльев по диагонали! 
- Экипаж две девушки! В основном производили разведку!
- Истребители: Последний бой, мне вообще не понравился! Весь фильм реально из пальца насосали!Немец такой порядочный, который не сбивал У2. А то что это была разведка которая меняла исход боя, или генерал в расчёт не берётся! За этими разведчиками такая охота была! Фашисты награды получали! Ну это так к слову!  
- В бой идут одни старики! - Вот там про девак на У2 правдоподобно!
- Ну куда же нам без фильма "В небе «ночные ведьмы»"


```
Вальс на плоскости
Александр Розенбаум

Их не звали, тут разве до них,
Ведь девчонки в войну не играют,
Им всё больше наряды да вальс
Полуночный...
Но зажгли бортовые огни,
Лучшей доли себе не желая,
Наши дочки, страны нашей дочки,
И пронёсся их вальс
Вихрем огненных трасс,
Вихрем огненных трасс.

Васильковых полей тишина
Разорвётся вдруг грохотом взрыва.
Ах, как жалко, что ты не жена,
Не невеста...
Долюбить помешала война,
И коней перепутались гривы,
Неизвестно, где ты, неизвестно,
А дорога длинна, и так хочется в снах
Закричать, застонать...

А дом далеко-далеко,
И мир далеко-далеко,
По плоскости стук сапог -
Девчата, вернитесь в срок.

И летят высоко над землёй,
И под крыльями синее небо,
Ничего, что бомбёжка - не женское дело.
Ничего, что нет силы мужской,
Только трусом никто из них не был.
Солнце село, за облако село.
"Мы вернёмся домой,
Чтоб с рассветной зарёй
Снова вылететь в бой".

А дом далеко-далеко,
И мир далеко-далеко,
По плоскости стук сапог -
Девчата, вернитесь в срок.
```

* И наша доделка... (Переход с класики оригинала на хипхоп смиксованный)

```
(для тебя)
---
Здравствуйте, я не знаю вас вы не знаете меня...(письмо близким, с этого начать весть трэк, скрежет карандаша вставить! Расчёт на то что она не знает что сказать. Слёзы, злость, тоска.) 
---

(аля припев)

Бесчисленное количество налетов
Рискуя собой со взлета
Красавицы за штурвалом самолетов
Были лучшими из лучших наши девчонки пилоты!

---
Ориентируясь по рельсам, следуя за поездами
Не раз вырывали победу девичьими слезами!

Разрезая черное небо тихоходки
Не по зубам скоростям были наши самородки
---
(припев)
Бесчисленное количество налетов
Рискуя собой со взлета
Красавицы за штурвалом самолетов
Были лучшими из лучших наши девчонки пилоты!
---
Совершая ночную(ые)(воздушную) разведку(и) (( на выбор ))
Опровергая стратегию боя,,, ещё вчера пионерки!!!
На небольших высотах, практически цепляя колёсами ветки!

Парили девчонки на своих этажерках
Внезапными налетами наводя ужас и страх
Наши девчонки сражались за нас!
---
Девчонок не пугали вихри огненных трасс!!! (1)
Не могли сесть на хвост немецкие ассы, (1)
Наши девчонки сражались за нас! (1)
---
Не раз гонялись за ними немецкие шпроты!(1)
Парни прикрывали нас на свои самолётах!(1)

---
На совместных задания мы бывали не раз! (2) 
В этом бою зенитки фрицов отрезали нас! (2)
Наши девчонки сражались за нас! (2)
---

Если что случится передай моим! (3) по радиостанции, ухудшить качество)
Я сражалась за родину...!Девчонки!(3)
Их жизнь оборвалась Любиными словами! (1)
Наши девчонки в войну не играли! (1)
```
